[鬼國認證］要用hk live map個app就要快手DL

愚民日報班仆街啱啱寫左文屌APPLE唔下架hk live map，雖然個人覺得web版好過app，但想DL嘅巴絲就要快手。

人民日報發文稱，有這麼一款地，名為提供交通資訊、方便市民出行，實則通報警方行蹤、便利違法活動。就是這麼一款地圖，在蘋果APP商店裏堂而皇之上架，讓香港的暴徒大搖大擺出來行兇，又大搖大擺逃避追捕。地圖的開發者毫不避諱，要為暴徒“導航”，用心險惡；蘋果公司的批准不加掩飾，要為暴徒“護航”，居心何在？外國的一些公司大概不明白中國人的情感和思維方式。歷史上飽受過欺凌的中國人從來沒有像今天這樣團結，在涉及大是大非問題上眼睛裏容不得沙子。讓“毒軟件”大行其道，便是對中國人情感的背叛；對香港事務的各種歪曲，都違背中國人民的民意。

未搵source 睇住先

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

個網依家仲有藍尸報流料...

🤚

9/10

10/10

立即dl咗

即刻download

其實維尼做過啲嘜
不如講馬雲同馬化騰對中國貢獻仲大
（客觀上，馬雲係創造好多就業，雖然係假貨好過真貨）

而家同對家玩文宣，就係要亂玩

大家可以去各個senator/representative嘅twitter度煲大呢件事 話apple就變下個NBA 要食住美國人噤聲谷氣道火去加油呀

‪China is gonna threaten @Apple @AppStore @AppleSupport to remove an app from App Store. With no doubt, APPLE will be the next NBA.‬

‪#StandWithHongKong ‬
‪#HongKongsTodayTheWorldsTomorrow‬
‪#antichinazi ‬

個app比人ddos緊？

正常用到

無咗

希望要DL嘅已經DL晒

Push.

願榮光歸香港